一人一套2018年既爛片 邊套電影最爛？

雖然2018年未完
但係已經覺得今年冇一套電影爛得過A Wrinkle in Time

套戲最大既問題係選角
有乜理由搵Storm Reid做Chris Pine同Gugu Mbatha-Raw個女，老豆老母都眉清目秀有乜理由生個豬西岀黎，導演係咪想暗示Chris Pine戴綠帽

+

=

劇情又老套，標準迪士尼公主對魔王故事，對白又有問題，男配角Levi Miller D對白由頭到尾都係讚女主角，又讚佢靚又讚佢屋企大又盛，想點
迪士尼係咪拍Marvel戲賺錢賺太多，要蝕番D先安樂

利申：我愛張家輝

Pacific Rim Uprising未爛到好似A Wrinkle in Time咁，不過都係爛
想破舊立新，但係失敗，換男主角殺女主角重新設計機甲獵人改變世界觀設定，結果搞到好似The Last Jedi咁，得罪舊Fans，又吸引唔到新Fans

好彩冇睇過

候補名單

呢套算ok啦

悶到訓著 雖然個女主角唔算醜，不過套野真係好悶

連登真係好低汁 岀J圖Post就反應熱烈，岀認真Post就...

真係唔掂
擺明拍續集

侏羅紀世界
屌你老母
垃圾劇情
連彩蛋都垃鳩圾

起馬有得睇下Bryce Dallas Howard對波

去到最尾個故事都未完，留勁多伏筆，男主角下落不明，收留女主角個組織到底有咩目的，反派有咩計劃，全部都要下集先知，令人覺得睇緊第二集既超長預告片

認同

呢套2017年架 ，不過都幾爛，套戲既主題係縮小，但係探討既議題居然唔係縮小之後會遇到既問題，而係移民同環保問題，花太多時間講D唔關事既野

呢套未至於爛，但係過譽，IMDB8.6分，Forrest Gump8.8分，真係太誇張

扮有深度既爛片

過譽，太多唔合邏輯既位，BB喊得咁大聲隻怪物都聽唔到，唔搬去噪音大既地方住，一堆犯駁位睇到人岀哂戲

Casting錯晒， 角色平面
睇到最後好似係細路扮大人遊戲
少有a24失敗作

搵Logan Lerman做才子真係笑死人

呢套唔算太爛啦，入場前都估到大概會係咁，冇乜劇情純睇下特技

未睇呢套，好爛？

真係麻麻地
同埋成套戲冇人講嘢氣氛抑鬱多過恐怖

點解唔拍成紀錄片算？
三個美軍主角個背景唔有趣，硬要加長成一套戲，好夾硬
仲要搵埋佢地做返主角，睇到好尷尬

呢套個結局唔知做乜鳩

前半段既追逐場面唔合邏輯，外星人有能力一下打 冧成座樓，但係居然派士兵去逐層樓掃，呢部分重要估好大篇幅 ，雖然之後既轉折位有驚喜，不過整體上都係爛

《與神同行》續集
淨係果場恐龍戲都已經覺得好on9
成套戲拍出黎都唔知佢想點，好耐冇睇過一套咁混亂的大片

入場果時20個人都冇

結局係發夢

呢個影評分析得幾好

沒有移動 沒有迷宮 沒有解藥 只有死亡

套戲加入咗好多唔啱場合嘅笑位，硬加政治議題（女權，反資本主義），對上集嘅重大迷團俾個超垃圾嘅解釋，後段故事轉折完全唔合理，最重要係將Luke Skywalker 變成條憤世廢老，完全失去過去正傳嘅魅力，最後仲用一個最on9嘅方法瓜柴
利申：Star Wars粉

認真垃圾post

睇過trailer好似正正常常
結局係發夢同啲小學生作文有咩分別

大導演Rian Johnson推翻哂前作設定 Rey係No One
Snoke死得又兒戲
對白又造作

呢兩句真係聽到都打冷震

唔係好爛
但係間碟學校果段有D多餘
好似為左比J Law露點而岀咁

Snoke俾Kylo 斬開兩截嗰段真係好on9，但更on9係之後Kylo無啦啦叫Rey加入佢去終結Jedi同Sith嘅戰爭，明明Kylo一直都係條傻仔入咗dark side後仲唔肯定自己嘅能力， 然後就突然講到要稱霸宇宙，what the fuck
仲有條肥妹完全唔知出黎做乜，個character由頭到尾完全冇發展過，完全冇任何意義
Rian Johnson 我屌你老母臭化閪，我祝你生仔冇屎忽，成世都要同班女權撚奶閪

唔係好爛姐 起馬叫做有D娛樂性
不過男主角真係搵錯人做

天凶之城2

好彩冇睇
睇預告已經覺得好爛

果班好似唔係外星人, 而係原本地球人類, 家陣反攻地球

反而主角一家人都是機械人, 但以為自己是人類

黑鬼肥婆線真係多餘 成條線對故事發展冇影響
肥婆個角色根本為政治正確而加

鐵血戰士

搞到我期待咁耐, 點知垃圾

好垃圾

我知
但係係地球人(機械人)眼中
地球人係外星人

2018爛片肯肯定係呢套

YouTube有honest trailer

為左用埋張到期coupon

補番張圖先

絕命酒店

睇完一就覺得

成班俄佬俄妹喺俄羅斯講英文

最尾三十分鐘垃圾姐 聽講比電影公司剪到咁

唔叫爛啦，去到最尾都唔知佢幫美國定蘇聯
臨尾以為篤蝙蝠俠個管家出黎，點知隊死自己阿叔嘩屌

果套講咩千星之城，得cara做女主係賣點

又講到用幾億拍科幻大作，蝕到仆街

打死不離歌星夢, 劇情超現實到

不如介紹邊套好睇好過啦

爛片之王，如果唔係為咗入去睇桐B，根本唔會睇呢套垃圾戲

電腦特技唔錯
但係故事好普通
男主角又冇主角相
抵佢蝕啦
不過Cara Delevingne真係好正

好撚支那feel

冇睇樓主講個套戲，感覺爛爛地
不過原著都係話女主角細個好柒，大個先變女神

好有深度既動畫

低成本高質素科幻片

年度最佳動作片

娛樂性極高既科幻片

值得一睇既笑片

呢套屌黎無乜意思
一開始就擺netflix 又無公映
只係探討哲學野虛幻野
拍出黎cult片 都唔預大眾buy

覺得幾好睇
睇得the rock就係預佢一個英雄打哂全地球架啦
而且例如中間佢跳d位就算阿婆都知佢實跳得過都做到緊張感出黎算係幾好

套戲係講主角細個果陣好柒，然後就沒有然後，因為成套戲都係講主角細個果陣既野，可能下集先再講大個發生既野，如果有下集既話

gamenight真係出乎意料咁好笑

大家好，我是渣渣輝

近排有無雙同a star is born都正

咁都睇唔明幫邊個

好睇喎

男主個基友死左
到到後面好似基片咁

套野真係好高質
不斷有驚喜
有個位係警察扮中槍
講哂遺言又盛主角又喊咁口
點知之後真係中槍

totally agree with u
又要香港取境 又要改哂啲background
又要講粗口 但啲口音又勁難聽 粗口又夾硬

呢套又係
有頭威冇尾陣
個結局唔知佢想點
明明條橋係好

對的
主角是人造人
只不過佢選擇左洗哂記憶

年度最失敗戰爭片

想講既野太多
好似睇緊電影版議事論事咁
但係去到最尾冇一個議題係講得好

我知
不過係地球人(機械人)眼中
地球人先係外星人

動作場面亦拍得好求其
完全冇緊張感
由其是係老母行獨木橋救仔果幕

唔講都唔記得呢套

其實我都想比意見，不過近兩三年都好少睇爛片，因為一張戲飛好撚貴，盡量做足資料搜集先敢買飛睇，$100事少，浪費我2個鐘事大呀

呢套真係徙鳩我時間呀!!!

依個系列真係搵鳩笨
係得第一集有個迷官跑下

Escape 2
明眀第一集好好睇
屌你老母黃曉明

蝙蝠俠個管家係美國間碟
自己阿叔係俄羅斯官員
主角隊死俄羅斯官員
咁主角緊係幫美國啦

無雙 結局簡直on9 除左呢樣 都無乜

黑豹 套野太多黑人

我揀國定殺戮日
睇完成晚心理唔平衡到仆街
個頭段開得勁靚
真心感受到左同右嘅拉扯
一開始響警報後 即刻左膠大暴走
落街放炮仗掉人 開party但連毒都唔拎出黎
唯一真正殺人嘅被醜化
完全一面倒否定呢個議題
左膠萬歲

Btw好彩第日即刻睇情節偏右嘅鐵血
如果唔係實唔抑鬱成個星期

係 幾十層樓高跳咁遠成功啲人又話劇情需要
但平時謝天華單手爬山又話膠

Movieffm幫到你
頭盔:我從來冇睇過任何盜版電影，所有電影都係係戲院睇

未上荒島前好睇 上左荒島盜墓之後反而悶既盜墓者羅拉

我話唔去到最尾都唔知女主幫邊個

明明世界觀好正 但係悶到抽筋既Anon

聖哥傳 真人版
睇左半個鐘就走人

訓著左

係我錯 我誤解左你意思

IT

悶到呢...

大佬可以退貨嗎

我好懷念罪犯既味道

利申 化骨龍迷

由睇佢第一套執導既盂蘭神功, 我已經決定唔會再睇佢做導演既戲
完全係一班唔睇鬼片既人拍出黎既片...

女係好正，但劇情真係好垃圾，屌你大sell懸疑心計，點知個結局on9999999

開頭有d期待，睇完我都覺得麻麻

我開始懷念爛片既味道

講緊呢套？
拍得算好睇架喇啵

非同凡響真係吹得太大

最後當堂睇到O曬嘴
𠝹皮個到睇到我汗都滴埋

呢套比想像中好喎
我都係抱住個睇B級片嘅心態入去睇
真心好過侏羅紀世界先

悶呢啲好主觀架喎,我覺得OK.佢視覺上個設定好正
如果唔係睇之前特別多野做同攰既話基本係會好入迷睇呢套戲

ON9
The Meg真係爛撚到仆街
十個朋友睇完十個都話垃圾

唔係the wall咩,最尾竟然係一個恐怖份子揪贏美軍,仲要直升機都比佢射埋落黎

好睇喎講真

認同視覺效果好
但係節奏真係太慢
如果女主角唔係Amanda Seyfried一早訓著左

套戲100分鐘咋喎
再講快啲會唔會太短

最尾個外星人係低智左小小
但扮有深度就不能認同。
感覺同interstellar一樣，冇相應既學術背景係唔會明有幾好睇。

講緊呢套？

呢套野2017年

我計返香港上映時間啫
我地始終都係香港觀眾呀嘛

好似睇左個幾鐘廣告咁

同意，唔係主流但值得一睇嘅戲。
有好多位係好值得思考and研究

你岩

btw開Netflix啲戲十套有九套係伏，netflix都係做劇把啦…

原本仲想睇 可唔可以解釋下點解爛片

每個人對每套戲都有唔同既睇法
不過呢個導演最好睇肯定唔係呢套
而係

貪心想咩都講d，但最後咩都講唔到。
同埋去到最尾個part劇情，同縮細完全冇關

lm

好撚膠,最尾matt damon五時花六時變,唔知佢想點,善變過啲女人

Escape 2 真係最垃圾
一d 娛樂性 / 笑位都冇
畫面又暗又藍，自問唔怕悶都訓下醒下
災難級冇起伏劇情，失眠睇就最啱
一定係年度最垃圾爛片
個期好多巴打中伏入左場，屌佢老母
好彩係用UA 積分換飛

無啦啦講世界末曰
成班人搬入地底住
但係呢樣野唔縮小都可以做

time trap 2017科幻片，低成本反而有驚喜。

呢套睇到最後居然係福音片，應有既戲份短到不知所謂，真係屌一聲

利申：我愛武田玲奈

點解香港唔上映《人狼遊戲：地獄》

發夢做結局真係最垃圾

唔算爛 但係同正傳比差好遠

Matt Damon淆底
柒到

呢套幾溫情呀做乜野

係
大伏到仆街，張是海報明明得史泰龍，點知睇左60分鐘黃曉明我屌佢老母

我覺得唔差

笑料低俗 劇情老套 但係口碑好

呢套可以，但寫死左之前既角色
好鐘意呢d系列，幾有新鮮感

可能假死

垃圾 sell女權

個老母最尾chock槍嗰下真係做多咗 再加埋佢啲表情動作 直情變咗啲荷里活喪屍片咁

Newt

唔悶囉 個導演不嬲都係用依種手法拍戲

間公司比支那收購咗，名存實亡

逢親冷調科幻片都有班人出黎話爛
實親只係班友當科幻片係爆谷戲咁睇

詭修女The Nun

極度失望

呢套拍得幾好

柒頭樓主可能睇完成套戲都留意唔到咬尾蛇紋身象徵咗啲乜就喺度話套戲爛 真係唔該收收皮先

The first purge 同侏羅紀都唔算好差啦
雖然the first係衰過之前 但都有感覺
侏羅紀就期待唔會大 本身個定位都係恐龍
有恐龍睇有小小緊張位都差唔多

吉屋真係

呢套睇影評講到好創新好營造到個氣氛，即刻沖去睇啦
點知成套戲都好格硬黎，講到啲怪 毀天滅地 ，為咗佢所有人類都唔會出聲，但
1 男主為左救個女係到大叫，但係叫完犧牲咗之後，佢個女竟然開住架仲鳩柒大聲既車離開，而隻怪竟然唔追
2 殺死怪既方法係高頻聲音，只要將個喇叭較大聲 而全世界竟然冇人發現到(科學家，軍隊，生物學家呢啲人竟然咁低智商) ，最後係個鄉下佬發現到
3 只要用高頻聲就可以打開佢裝甲，用shotgun 就打爆佢 呢啲連大笨象都好打過佢既怪獸竟然令到人類差唔多滅絕
4 仲有其他格硬黎為左營造氣氛既小問題，例如生仔，就廢事講啦

呢套笑片嚟喎
利申睇完首映場之後即刻叫fd唔好睇

話佢爛係我錯
我睇完套戲之後有上某大陸影評網站睇人分析
我明白套戲想講咩
但係我真心覺得套野唔好睇
我覺得呢個導演上一套好睇D

一定係lee 套

好似話上大陸電影唔可以有鬼

生仔 個B出世有乜可能唔喊 扑野都要叫出聲啦
講佢一生出黎為左保命捏死自己個B會好D
點解冇人去D STUDIO避難, 隔音棉都夠啦
最恐怖係呢套野竟然要拍第二集!

利申 戲院睇到訓著左 太靜

我覺得同預告比個期望差左啲 會有少少失望

黃金兄弟

我覺得呢套戲幾好睇，講婚姻觀
算係一套休閒小品

呢套無計啦 衰要奶支那資金

大堆頭炒埋一碟嘅英雄商業片都咁撚高分？

呢套堅垃圾 我係為咗eason而睇

預左比人插

還我原來嘅古惑仔

原來今年不知不覺間出左咁多爛片

wrinkle in time 我係netflix 開咗兩分鐘就決定睇第二套

睇咗40分鐘即走
套戲簡直係浪費地球資源

非同凡響

咪臭系
黃曉明D英文難聽過和尚念經

呢一幕我睇個時真係忍唔住笑左出聲
心諗做乜鳩

90分鐘無限loop咗3年...我真係唔識欣賞

港產嚟講 兄弟班
無論劇本定演技定拍攝手法定後製
都尷尬到一個點 好少話入場睇戲會想早走
呢套戲做到了

馬時享腔：呢啲戲小朋友話OK就OK啦

哩套可以話係年度最佳恐怖片喎

屌，我第一次睇呢幕果陣已經覺得好似一張gif，而家終於記起係新耳袋入面其中一幕，又係有隻女鬼衝埋黎

就係呢張

屌 呢套野都話ok
佢都唔撚係第一集咁簡單 佢直程係序黎
睇完都唔知睇左乜 點解導演咁有信心出到下集？
好心佢連埋小說第二集拍落電影再加快節奏啦
睇完成場人都係到屌唔知睇左乜 好想回水

唔係咒怨唔知咩老婦咩

我剩係記得成套戲分開好多個故仔，呢一part係講兩個學生係籃球場打完波，諗住執埋野走人，執執下發現少左個波，之後就返去籃球場搵，一轉身就遇到呢隻野拎住個波衝埋黎

呢part故仔好似得5分鐘，好撚無厘頭，果陣睇到笑撚到仆街，心諗做乜鳩

我都係入場支持，不過爛片多數有啲路捉，基本上所有合拍片我都好少睇，仲有港產片但係sell你話用咗3000萬去做特技嗰啲多數都垃圾

伸脷：我愛蔡楓華

如果係港產片已經比人屌到仆街

最撚唔合邏輯都係隻怪獸出現左300日 但個肚先得幾個月大
即係隻怪獸已經出現緊 一聲就危害生命 你都仲要掛住扑野中出生仔 屌你老母睇到呢到已經睇唔落去

我反而覺得好睇過第一集好好好好多
有故事性d先起碼
屌你第一集又係d爛撚韓劇催淚片

正傳有冇講佢阿哥點死 唔太記得

點解仲會睇續集
我睇完第一集已經唔想睇落去

第一集已經勁爛

韓國果套乜鳩精神病院鬼片
屌你老母頭段講班準備去靈探既人聯誼講撚左半粒鐘
後半係細膽d既人會驚 但係格硬黎彈出彈入嚇鳩人d情節 吹撚到d人睇到一半驚得制走場

續集真係咁差？

唔算爛 亦唔算好睇

吹到好大

天煞重炮🤮

有加大陸人你都睇，中伏率極高

近年多咗全女班 翻拍

節奏好亂 d嚇人位得Jump scare 係得女主正
同埋睇嗰陣會無意中同Stranger Things比較

擺明係笑片果啲無問題
㥱金有深度 懸疑果啲真係算啦

呢套懸疑+科幻，超撚正

閨蜜真係由第一集開始就勁垃圾

因為大陸上唔比有鬼呀嘛
Btw我無睇過 竟然會有人睇

第一集成套戲最好睇係一堆無人機嗰part

The rock係咪打猩猩打斷左隻腳之後黎左香港做保安？

第一幕唔知係咪成家都想個細仔死專登擺佢最後行

除左主角之外由頭到尾都係一套不折不扣既世界級垃圾

睇完之後 想問條肥婆何得何能霸左套戲咁多戲份
編劇係咪short Q 左

點跳都係輸比關禮傑

呢套點爛法？ 有d興趣想睇

肥妹嘅用途 係表達左膠大愛

有冇人等緊呢套？

未去到爛,但所有野好過時。
因為有insight pass 入先入左去睇

大路野，本身都唔係大人睇
大人睇《摯友維尼》就適合

唔該樓主 收工返去睇

一定係呢套

solo 呢套戲絕對唔差wor, 你話正傳第7,8集係垃圾就係姐

你死啦
得罪兒登神片

Logan Lerman完全唔似大文豪，睇到岀哂戲

讀音：暗

Wa diu
呢套真係由頭屌到落尾
衰撚過前傳兩集

呢套都唔知幾咁好睇

冇小朋友嘅屠主識條鐵咩

逆流大叔
好垃圾
勁多多餘劇情
無啦啦硬加條感情線比吳振宇 完全對主線劇線冇任何幫助
最撚燥係 臨尾仲要益撚左條柒頭 無啦啦有得同胡定欣激吻

真係垃圾

第一集好睇好多
衝同唔好激嬲迷宮

呢套戲戲trailer 根本係sell 縮小遇到ge變化帶黎ge趣事，點知入到場變左講難民氣候變化世界末日，同個人縮縮細接近零關係，trailer sell 輕鬆家庭片，變左做好似其他巴打講ge 議事論壇咁，仲要講得唔深入唔到肉，草草帶過果隻 仲等我留意左咁耐

普通到不得了嘅英雄片

港產垃圾去哂邊

睇trailer=睇哂成套戲

呢套正喎
去到最後3分鐘你都唔知女主角企邊一方

間諜學校要帶出背影資料同女主性格，因為之後已經分唔到

係戲院睇完果日一舊雲

利申:外國戲院重要無字幕

嘩呢套垃圾到

Venom都無？

大陸所有鬼片可以唔洗睇
大陸唔比有鬼全部一定爛(其實本身都已經唔係話好架啦...)
結局一係發夢一係又邊個邊個既陰謀呃你乜乜乜

呢套睇完真係嬲
個導演做緊咩真係好明顯
就係特登推翻晒啲野, 殺晒以前既人
將自己諗既新野推出黎獨霸個故事

伏筆全部炒爛晒佢
舊人賜死, 仲要死得on99
推翻設定, 係人都可以係The one

真心絕對唔係差到上面果d咁啦
最多叫平庸姐

劇情舊 拍攝手法舊 表情浮誇生硬 隻共生體睇到屌老母

爛既定義無期望值同實際既差距

唔係從呢個原則既話上面貼復3個班可以番屋企 復3可以話係期望有90分 但得60
Venom係期望70分得20分

同意
個Concept其實幾好

拍到喪屍片咁

我都覺
畫面好靚

票房： 1.327 億美元

講故事需要天份，好明顯佢冇，都係做演員算啦，拍幾套都不知所謂

以為無人提佢 唔通大家都覺得好得?
一套好題材又被拍爛剪爛

其實龍舟先係次要喎

主線係想講4條中佬既逆流

係爛，但未去到最爛。
普通爆谷片一套

個人覺得幾好睇

當佢獨立電影就好睇

完全垃圾戲 但偏偏港女好鍾意
所以話 真正需要進步嘅 係觀眾

有次同個港女傾計 問佢鍾意呢套戲啲乜 佢又講唔出 最後佢話自己鍾意 轉世題材嘅戲 所以好睇

首先第一集我已經唔覺好似班港女講咁誇話流哂馬尿但都起碼正常
但你見第二集同上集比直頭完全講都冇人講就知幾唔掂

逃亡大計2 我屌你老母

關於第二點, 我發覺美國好多 外星人 入侵既電影都係咁

全世界既軍方, 科學家 都搵唔到方法打嬴外星人
反而比 普通平民 誤打誤撞之下搵到方法

令我諗起上兩年既 捉鬼敢死隊 女人版

乜都變女人

亞洲人+黑人

你懂的

其實主要原因係呢套野係韓國出
而港女又崇韓, 所以格硬去喜歡

試下呢套野由香港出, D港女肯定屌無聊

根本係港女崇韓崇到上腦, 任何韓國出既野都話好
就好似家陣D 食物.........只要加「韓式」係前面, 港女就去排隊

例如 韓式雪糕, 韓式雞蛋仔, 韓式咖啡........乜都加個 韓式係前面

呢套點都好過12

吓仲諗住睇 因為有奇洛李維斯

睇仔囉

呢套爛片黎？ 仲諗住睇tim

同意，第一集已經唔算好出色，拉長嚟拍。

少眾囉 偏鋒片
劇情全要係男女主角鬥嘴 近乎無第三人出聲（好似真係無）
可能因為自己毒撚 所以奇洛李雞維斯d對白好中我
我幾鐘意
幾好玩個人認為

a wrinkle in time俾小朋友睇架喎
同埋你嫌選角柒就代表套戲差?

又唔係得我話爛
IMDB,Metacritic,Rotten Tomatoes,豆瓣一致差評

香港係今年先上嘛

爛片之一
冇劇情，角色介紹太散，
睇完散場冇人討論
有幾個睇到一半都冇就走咗

無人講十級風劫？

Fans多吹佢唔漲
咁膚淺嘅洗底都俾人吹上天
套戲好睇但係我覺得商業片嘅極限就係titanic

遇見世界上另一個我 / 風之色

張經緯簡直痴撚咗線，套嘢剪到碎屍萬段，1999到極緻，最後要Facebook upload返十幾分鐘俾佢剪咗嘅劇情補鑊
我廿幾歲人第一次睇戲睇到想鎅凳，兼且有衝動想去打柒個導演

呢套真係好可惜
Daniel Brühl同Rosamund Pike都係好演員
但係套野拍到咁

其實好明顯係惡攪before sunrise
你知唔知咩叫cult
我就睇得幾開心

Adrift 唔爛啊

其實氣氛唔差
講邪靈用左好多引經據典

呢類片如果拍得好
大人細路都會覺得好睇
例如The Jungle Book

垃圾到唔想講

呢套野痴撚線㗎 ！
打颱風打撚到好似龍捲風咁撚樣！
氣象知識亂咁嚟！
走走下難竟然講邊隻三文治牌子好撚好食

係花生醬呀

The First Purge,
屌你老母垃圾

人肉風箏個度我笑到gap gap 聲

景甜 universe

好唔掂呢套

本年度最佳恐怖片 (暫時)

本年度最伏恐怖片

仲等緊呢兩套

正片麻麻，不過開頭space oddity 段引子真係好正 sci fi 撚一定滿意

冇話佢爛
只係覺得唔算好好睇
不過套野算係超岀預期
本身諗住悶到抽筋
點知一開波就有一段一鏡到底既災難場面
之後又用雙線剪輯講故事
如果唔用既話套野應該會好平淡
導演